你地去旅行會帶幾多部相機？

如題

一菲林機一電話咋
或者加部lomo
咁都好論盡喇已經覺得

三部
80d 5dmark3 gopro4

五十部用完即棄

自駕3部
城市2部
行山1部

三部菲林機

1部DC已經夠做

一部 135 數碼，一部中底菲林

三部
Nikon Df
Nikon Fm2
SX-70

鐵人巴打！

帶完markiii仲帶部80d?

旅遊：一架數碼+一架寶麗來(+將會有一架菲林機)
香港街拍：一架寶麗來(+將會有一架菲林機)
返工：一架寶麗來(視乎天氣及心情)

1部iphone

Canon 6D 24-105
Yashica electro 35 GSN
RICOH RZ-140 DATE
fujifilm mini 90 Neo Classic
GoPro Hero 3 Black
iPhone

穩定器計唔計？
REMOVU S1

黎緊5月去日本會帶呢啲

a7 + 24~240 + prime
nikon j5
近年都係咁setting

RZ-140 Date，有趣....

主要因為佢有日期背，
所以先會帶埋呢部機

ae1p
xt10
山狗
iphone7

600d + A1

A7R2 + RX100 M3

a7ii
RX100III
Polaroid image system/Nikon FE

Sony action cam
iPhone
加部細機

一部500d
怕重